Joaquin Phoenix....The Joker新劇照

嘩屌仲有羅拔迪尼路

完全唔似her個個毒撚
戲路廣到

我發覺佢拍戲真係勁到好恐怖

Gladiator明明佢演技好過Russell Crowe
Daniel day Lewis退休之後就係佢天下

仲未有oscar

之前隻Kpop Joker呢?
打入黑歷史定點?

三次都擦身而過

非DCEU Standalone Film

佢做Joker
The Rock做Black Adam
希望DC可以拍得好好睇睇啦

之前已經白白浪費左Jared Leto
咪影衰埋Joaquin Phoenix

瘦左勁多

個樣夠顛喎

佢屌完oscar垃圾應該唔會再畀佢, HER居然連提名都冇就知
不過佢真係對呢D野WFC

其實老版既話
想睇mark hamill做不過要勁減肥先得

尾二個張個樣好撚似joker

就算拍到幾爛都一定入場睇至少一次

邊個做導演?

依套邊個做batman

無batman

The Hangover果個

最驚整臭joaquin phoenix個朵

我都擔心
佢咁揀戲拍又唔似得Johnny Depp咁等錢使應該ok掛

唔跟killing joke 拍？

好似係原創故事黎 講joker起源

瘦咗咁多

感覺上似killing joke 但無batman

望就咁望

佢已經演得太完美
搵邊個再演joker都只會被比下去

Gotham呢個雖然接近但係佢演出黎個種癲有d生硬

佢客串過the flash, 擺明係想搵番佢演一演joker 自己睇

佢真係好癲 淨係配音佢d動作表情已經joker上身 上面段客串真係差個joker look已經係滿分既joker

超希望未來佢會擔正做joker 極正

佢係 Shameless main cast，應該有啲難

咁睇黎會幾好睇

一定唔得

雖然套戲未上
不過已經feel到JP會完爆Gotham個Joker

Jared Leto版都有人講過類似

有片啊

放埋導演IG 嗚呀

Pudh

一定大撚把人仲拎返Heathcliff Ledger出黎比
其實有咩好比

其實佢拍戲幾好睇
係個造型太柒同今次佢太刻意去跟番dark knight個小丑無哂個人風格

套野應該會參考the king of comedy+killing joke
8 mile，the fighter編劇
Joaquin Phoenix主演
最危就係導演Todd Philips
不過睇完war dogs佢拍dark comedy都有一手既
又係standalone唔洗理個DCEU
如果咁都爛真係冇野好講

依套個故事會唔會講killer joke
但又話無batman

冇batman既joker

De niro應該係做迫到Joaquin Phoenix痴線個個人
De niro套the king of comedy佢就做比人迫到痴線個個

我幾鐘意呢個joker，joker本身就係個死老婆既中佬，呢個好啱個feel，唔知點解DC IG啲鬼佬屌到一蚊都無

同意 覺得十分正
死老婆中佬

快d上畫啦

呢個組合真係有今生無來世

D鬼佬屌個makeup
Joker 未痴線之前係扮Joker搵錢養大肚老婆
但唔受歡迎&做得唔好
而家見到呢個樣都幾切合啊
同埋個人覺得呢個唔會係最終既image

佢D笑容幾有joker果種邪氣

睇真d個條片個投影其實個造型好靚
紅色西裝橙黃色馬甲藍色恤衫

影張造型照都入戲過人

不得了

佢淨係呢個look已經joker味濃
本身輪廓都有d似

Budget $55 million
咁一定文戲多

有道上神台嘅氣

Deadpool Budget 都係58 US million,
呢套joker應該production design燒錢啲

咁多片流出

仲拍緊就咁快上神枱啦

有d失望 做型同Heath Ledger既joker好似

咪再用Heath Ledger黎比ok?

似ledger 又屌 唔似ledger又屌

但造型真係似，係個妝後面你話係heath造我都信

其實都係演Joker好難唔比較
但而家得呢啲流出片
所有野仲有待商榷既